現場要物資

頭盔
手套
六角匙
水桶
Laser 筆

仲要人識急救 / 水電工

發夢 以上咩都要

剪刀

發夢要

黑媽媽都想要電筒

推

煲底入到？

夢遊緊可以去買

夢入面 現場唔夠物資

發夢聽到有人肚餓